點解有人on9到用A7riii

仆街！46000萬像素........

i7 32G 開多幾個layer再trace 個blur trace都勁耐！罪大老母係雞係公廁！

咁用5DS R 係乜？

咖喱選擇睇唔到

你自己睇下你個on9 #2講乜

A7r3好似4250萬像

sony d 色怪到 不了 都係fuji 好

你自己生語癌唔知咩
乖喇初4好去醫院輪街症喇，最多叫醫生俾張病假紙同牙膏廠PR部請假喇